\setcounter{section}{0}%
\songsection{Ordinario della messa}
\begin{songs}{generale}
  \begin{intersong*}
    \subsection*{Atto penitenziale}
  \end{intersong*}
  \begin{intersong*}
    \subsection*{Gloria}
  \end{intersong*}
  \inserisci[messa]{gloria-buttazzo-sorgente-di-unita}
  \inserisci[messa]{gloria-buttazzo-vita-nuova-con-te}
  \inserisci[messa]{gloria-giombini}
  \begin{intersong*}
    \subsection*{Acclamazione al Vangelo}
  \end{intersong*}
  \inserisci[messa]{alleluia-ed-oggi-ancora}
  \inserisci[messa]{alleluia-irlandese}
  \inserisci[messa]{alleluia-lodate-il-signore}
  \inserisci[messa]{alleluia-lode-cosmica}
  \inserisci[messa]{alleluia-passeranno-i-cieli}
  \inserisci[messa]{canto-per-cristo}
  \inserisci[messa]{cantico-dell-agnello}
  \begin{intersong*}
    \subsection*{Acclamazione al Vangelo nel tempo di Quaresima}
  \end{intersong*}
  \inserisci[messa]{il-signore-e-la-luce}
  \inserisci[messa]{ogni-mia-parola}
  \begin{intersong*}
    \subsection*{Professione di fede}
  \end{intersong*}
  \begin{intersong*}
    \subsection*{Preghiera universale}
  \end{intersong*}
  \begin{intersong*}
    \subsection*{Santo}
  \end{intersong*}
  \inserisci[messa]{santo-bizzeti}
  \inserisci[messa]{santo-bonfitto}
  \inserisci[messa]{santo-gen-rosso-noi-veniamo-a-te}
  \inserisci[messa]{santo-gen-verde-e-bello-lodarti}
  \inserisci[messa]{santo-picchi}
  \inserisci[messa]{santo-zaire}
  \begin{intersong*}
    \subsection*{Anamnesi}
  \end{intersong*}
  \begin{intersong*}
    \subsection*{Padre nostro}
  \end{intersong*}
  \begin{intersong*}
    \subsection*{Embolismo}
  \end{intersong*}
  \inserisci[messa]{tuo-e-il-regno}
  \begin{intersong*}
    \subsection*{Frazione del pane}
  \end{intersong*}
  \inserisci[messa]{agnello-di-dio-de-dominicis}
  \inserisci[messa]{agnello-di-dio-frisina-pane-di-vita-nuova}
  \inserisci[messa]{agnello-di-dio-picchi}
\end{songs}
\songsection{Tempo di Avvento}
\begin{songs}{generale}
  \inserisci[avvento,ingresso]{alzati-e-risplendi}
  \inserisci[avvento,congedo]{giovane-donna}
  \inserisci[avvento,ingresso]{innalzate-nei-cieli}
  \inserisci[avvento,ingresso,eucaristia]{isaia-62}
  \inserisci[avvento,ingresso]{lo-spirito-del-signore}
  \inserisci[avvento,ingresso]{preghiera-dei-poveri-di-jahve}
\end{songs}
\songsection{Tempo di Natale}
\begin{songs}{generale}
  \inserisci[natale,ingresso,congedo]{adeste-fideles}
  \inserisci[natale,congedo]{astro-del-ciel}
  \inserisci[natale,eucaristia]{dio-si-e-fatto-come-noi}
  \inserisci[natale,ingresso]{isaia-11}
  \inserisci[natale,eucaristia]{notte-di-luce}
  \inserisci[natale,congedo]{tu-scendi-dalle-stelle}
  \inserisci[natale,eucaristia]{verbum-panis}
\end{songs}
\songsection{Tempo di Quaresima}
\begin{songs}{generale}
  \inserisci[quaresima,ingresso]{cantico-dei-redenti}
  \inserisci[quaresima,eucaristia]{purificami-o-signore}
  \inserisci[quaresima,ingresso]{scusa-signore}
\end{songs}
\songsection{Settimana Santa e Tempo di Pasqua}
\begin{songs}{generale}
  \inserisci[pasqua,eucaristia]{dov-e-carita-e-amore}
\end{songs}
\songsection{Pentecoste e invocazioni allo Spirito Santo}
\begin{songs}{generale}
  \inserisci[spirito,ingresso]{invochiamo-la-tua-presenza}
  \inserisci[spirito,ingresso]{olio-di-letizia}
  \inserisci[spirito,ingresso]{spirito-di-dio-consacrami}
  \inserisci[spirito,ingresso]{vieni-o-spirito-bizzeti}
  \inserisci[spirito,ingresso]{vieni-vieni-spirito-d-amore}
\end{songs}
\songsection{Festività mariane}
\begin{songs}{generale}
  \inserisci[maria,ingresso,congedo]{ave-maria-ora-pro-nobis}
  \inserisci[maria,congedo]{la-mia-anima-canta}
  \inserisci[maria,congedo]{mi-alma-canta}
  \inserisci[maria,congedo]{madre-della-speranza}
  \inserisci[maria,eucaristia]{madre-fiducia-nostra}
  \inserisci[maria,congedo]{magnificat-gragnani-casini-ciardella}
  \inserisci[maria,congedo]{magnificat-innocenzi-masacci}
  \inserisci[maria,congedo]{santa-maria-del-cammino}
  \inserisci[maria]{ave-maria}
  \inserisci[maria]{sub-tuum-praesidium}
  \inserisci[maria]{alma-redemptoris-mater}
  \inserisci[maria]{ave-regina-caelorum}
  \inserisci[maria]{regina-caeli}
  \inserisci[maria]{salve-regina}
\end{songs}
\songsection{Feste dei santi}
\begin{songs}{generale}
  \inserisci[santi,congedo]{francesco-vai}
  \inserisci[santi,eucaristia]{lodi-all-altissimo}
  \inserisci[santi,eucaristia]{san-francesco-spoladore}
\end{songs}
\songsection{Salmi}
\begin{songs}{generale}
  \inserisci[salmi,ingresso]{i-cieli-narrano} % 19
  \inserisci[salmi,ingresso]{amo} % 116
  \inserisci[salmi,ingresso,congedo]{come-e-bello-come-da-gioia} % 133
\end{songs}
\songsection{Tempo ordinario}
\begin{songs}{generale}
  \inserisci[ordinario,offertorio]{accogli-i-nostri-doni-gen-verde}
  \inserisci[ordinario,ingresso]{al-tuo-santo-altar}
  \inserisci[ordinario,offertorio]{a-te-signor-leviamo-i-cuori}
  \inserisci[ordinario,eucaristia]{amatevi-fratelli}
  \inserisci[ordinario,offertorio]{benedici-o-signore}
  \inserisci[ordinario,offertorio]{benedetto-sei-tu}
  \inserisci[ordinario,eucaristia]{come-tu-mi-vuoi}
  \inserisci[ordinario,congedo]{camminero}
  \inserisci[ordinario,ingresso]{cantiamo-te}
  \inserisci[ordinario,congedo]{canto-dell-amore}
  \inserisci[ordinario,eucaristia]{canzone-di-san-damiano}
  \inserisci[ordinario,ingresso]{chiesa-di-dio}
  \inserisci[ordinario,eucaristia]{chi-ci-separera}
  \inserisci[ordinario,eucaristia]{davanti-a-questo-amore}
  \inserisci[ordinario,eucaristia]{dio-nascosto}
  \inserisci[ordinario,eucaristia]{dove-due-o-tre}
  \inserisci[ordinario,eucaristia]{duc-in-altum}
  \inserisci[ordinario,eucaristia]{fede-e}
  \inserisci[ordinario,eucaristia]{eccomi}
  \inserisci[ordinario,offertorio]{ecco-quel-che-abbiamo}
  \inserisci[ordinario,congedo]{esci-dalla-tua-terra}
  \inserisci[ordinario,eucaristia]{fratello-sole-sorella-luna}
  \inserisci[ordinario,ingresso,congedo]{gloria-a-te-cristo-gesu}
  \inserisci[ordinario,eucaristia]{grande-e-la-tua-bonta}
  \inserisci[ordinario,ingresso,congedo]{grandi-cose}
  \inserisci[ordinario,offertorio]{guarda-questa-offerta}
  \inserisci[ordinario,eucaristia]{il-pane-del-cammino}
  \inserisci[ordinario,eucaristia]{la-casa-sulla-roccia}
  \inserisci[ordinario,ingresso,eucaristia]{lodate}
  \inserisci[ordinario,congedo]{l-unico-maestro}
  \inserisci[ordinario,eucaristia]{mistero-della-cena}
  \inserisci[ordinario,ingresso]{popoli-tutti}
  \inserisci[ordinario,eucaristia]{rimanete-in-me}
  \inserisci[ordinario,offertorio]{segni-del-tuo-amore}
  \inserisci[ordinario,eucaristia]{sei-il-mio-rifugio}
  \inserisci[ordinario,offertorio]{servire-e-regnare}
  \inserisci[ordinario,offertorio]{servo-per-amore}
  \inserisci[ordinario,eucaristia]{signore-fa-di-me}
  \inserisci[ordinario,eucaristia]{symbolum-77}
  \inserisci[ordinario,eucaristia]{symbolum-80}
  \inserisci[ordinario,eucaristia]{ti-seguiro}
  \inserisci[ordinario,eucaristia]{tu-chi-sei}
  \inserisci[ordinario,congedo]{vieni-e-seguimi}
  \inserisci[ordinario,ingresso]{vivere-la-vita}
  \inserisci[ordinario,ingresso]{vocazione}
\end{songs}
\songsection{Esequie}
\begin{songs}{generale}
  %\inserisci[esequie]{}
\end{songs}
\songsection{Altri canti}
\begin{songs}{generale}
  \inserisci[altri]{cantico-bizzeti}
  \inserisci[altri]{noi-ti-lodiamo-dio}
  \inserisci[altri]{noi-ti-lodiamo-dio-bis}
\end{songs}


% local variables:
% mode: latex
% TeX-master: chiesa-libretto.tex
% ispell-local-dictionary: "italiano"
% end:
